歐聯皇馬派錢波,上樓好機會

皇家馬德里(主隊勝) 和 利物浦(客隊勝)
2.00 3.65 2.95
基於杯賽決賽唔會和呢個道理,和波呢項野可以唔撚洗睇

皇馬作為史上首支歐冠改制後連霸既球隊嬴波居然有2倍

再睇番狗會今年開皇馬嬴波初盤有2倍或以上既比賽既對手,分別係:
維拉利爾 (季尾風流波,留力歐冠,可以唔撚洗睇)
巴塞 4戰2勝1和1負
拜仁 1戰1勝
祖雲 1戰1勝
巴黎 2戰2勝
馬體會 1戰1和
多蒙特 1戰1勝
以上除咗巴塞同馬體會 有3場嬴唔到之外,其餘都係全勝既
而拎利物浦同巴塞,馬體會呢2隊比,簡直係侮辱
皇馬6次入決賽6次都拎杯,100%
另外,近3次皇馬拎歐冠,巴塞都係8強就出撚咗局(13-14,15-16,16-17)
睇番利物浦,連反應可以快到捉到子彃既神龍米奴列都雪埋,用埋個連國家隊都未踢過既卡xxx
咁就連1%嬴既機會冇埋

諗起用懦夫雲守c朗,都扯扯地
我朗又可以準備入番3,5,7球刷下數據
而懦夫雲又會比人屌撚到關ig

最後講多次皇馬嬴波係100%既事,買得多嬴得多
我就準備連腎都賣埋訓身皇馬了

點解唔會和波？
踢加時咪和波囉

若要生活好

睇左第一段已經唔洗睇

傻鳩你賭過波未架

講咁多都係想燈姐

14年咩嚟？樓主未出世？

當年有綠人燈到一晚幾場決賽開和

米𨶙戇鳩啦 冠軍得一個

有無睇波架 係人都知盃賽唔會和啦

呢場大波無得輸

回帶

和波都想登

樓主身家平分all in 2邊
輸贏都fatfat

14年皇馬贏歐聯喎 點和法

弱智又真係無藥醫嘅

咪就係 決賽和波點撚樣分冠亞呀 雙冠咩

馬會個主客和賠率只計法定時間九十分鐘內..如果和波加時有勝負唔計的

sor，我好似真心左

入得決賽,之前果d都係全勝嫁啦...

唔講真係唔知 受教了

yes 狗會開錯盤 allin平分落主同客賺水位先 求穩

燈足幾年

有毒人2014年5月14日出post,之後既決賽

(90分鐘比數)
2014世界盃 德國0-0阿根廷
2014歐聯 皇馬1-1馬體會
2014歐霸 西維爾0-0賓菲加
2014英格蘭足總盃 阿仙奴2-2侯城
2014德國盃 多仔0-0拜仁
2014足總盃 東方沙龍0-0傑志
2014德乙升班附加賽首回合 漢堡0-0格雷特霍夫
次回合 格雷特霍夫1-1漢堡
2014 女子世青盃 尼日利亞0-0德國
2014西班牙超級盃首回合 皇馬1-1馬體會
2014葡萄牙超級盃 賓菲加0-0里奧艾維
2014亞冠次回合 希拉爾0-0西悉尼流浪者
2014南美自由盃首回合 國民隊1-1聖羅倫素
2014美國聯賽盃 費城聯1-1西雅圖海灣者
2014美職季後賽 洛杉磯銀河1-1新英倫革命

2015亞洲盃 南韓1-1澳洲
2015非洲國家盃 科特迪瓦0-0加納
2015意大利盃 祖記1-1拉素
2015葡萄牙盃 士砵亭2-2布拉加
2015足總盃 傑志0-0南華
2015德乙升班附加賽首回合 漢堡1-1卡爾斯魯厄
次回合 卡爾斯魯厄1-1漢堡
2015 U21歐國盃 瑞典0-0葡萄牙
2015 世青盃 巴西1-1塞爾維亞
2015西班牙超級盃次回合 巴塞1-1畢爾包
2015歐洲超級盃 巴塞4-4西維爾
2015德國超級盃 狼堡1-1拜仁
2015美州國家盃 智利0-0阿根廷
2015亞冠首回合 艾阿恩0-0廣州含大
2015南美自由盃首回合 堤格雷斯0-0河床
2015美國聯賽盃 費城聯1-1肯體會

2016英格蘭聯賽盃 利記1-1曼城
2016英格蘭足總盃 水晶宮1-1曼聯
2016西班牙盃 巴塞0-0西維爾
2016意大利盃 祖記0-0AC
2016德國盃 多仔0-0拜仁
2016葡萄牙盃 波圖2-2布拉加
2016菁英盃 南華1-1香港飛馬
2016足總盃 香港飛馬1-1元朗
2016德乙升班附加賽首回合 法蘭克福1-1紐倫堡
2016學界D1 A grade DBS1-1HK Int'l
2016歐聯 皇馬1-1馬體會
2016美州盃 阿根廷0-0智利